有無咩方法可以令個人大膽啲？

成21歲人
講野緊張口疾疾又細聲
又無膽表達自己意見
好驚對住人
Present interview 次次聲又震腳又震
點算好

去俄羅斯

點解

有得練膽

係街搵個差婆，問佢: bitch, how much ?